如果唔係為左生育 性慾呢樣野真係好冇用

計我話 人類進化個陣應該移除性慾呢樣野

冇閪屌既人真係好撚多野講

冇性慾 = 冇打飛機
你只有打飛機 - 打飛機 = 你乜都冇

太監同你講屌閪傷身

其實有冇藥食令到減性慾

真
日日打飛機好晒時間

係連登唔會討論到任何野
成班連登仔一世以屌閪為人生目標

化學閹割

靈長類同海豚都識得享受性愛,但佢哋唔係為咗生育先咁做.

聖人模式 開

冇性慾就唔會扑野 就唔會有下一代
咁冇性慾少嘅gene點樣pass落下一代？

一次生多啲咪得 唔一定要全天候365日都可以有性欲

自然界大把動物嘅性欲係只喺一個週期